一人一個聽過最離譜既分手理由

男對女:你個名唔好聽

痴撚線

剋夫相

我想試下

你唔畀我中出

Gay

你唔夠高
利申得165

唔係好離譜啫

黎緊成日去旅行，冇咁多時間拍拖

試下分手?

疤狗梗係話你個名唔好聽啦皇馬

眼殘

男：我有咗BB